whatsapp表白定面對面表白

正皮：whatsapp
負皮：面對面

兩樣都試過，其實緊張感兩個都冇乜唔同
Whatsapp成日俾人話冇誠意
但係面對面又可能令條女一時反應唔切

梗係唔表白

正解

十拿九穩就當面啦

唔肯定/ 但求表完白等自己死心就whatsapp 啦

其實都係 表白好似只係一個儀式咁
不過老土啲講句 拖完手錫完其實都唔代表一齊
始終表完白會確實到個關係
無論係成功定失敗

等自己死心既表白不如唔好表

認同你，十拿九穩就面對面，唔肯定就whatsapp
但可能靠現場氣氛同鋪排，唔肯定都可能變肯定

要一齊使閪表白咩
拖/錫到咪表白成功囉

佢唔鍾意你點表白都冇用

表白既作用係用黎確定關係 而唔係用黎搏 好老定既話點表都無問題

個人觀感 兩樣都被試過 當面表係好有勇氣 但好考反應 一個唔覺意俾人拒絕要識執生

唔一定拖/錫到就得米

如果你唔知佢鍾唔鍾意你呢？點抉擇

如果係知道對你有好感但唔老定？
如果當面被拒絕又可以點應對